有冇一d app 可以好似pocket 咁

有冇一d app 可以好似pocket 咁，又可以用唔同顔色去highlight d字或者加標記？

要ios app

push